宜家既香港真係好正

出街靜 唔迫
藍絲廢老乖乖戴口罩 唔會亂放飛劍
買野平 無曬支那人
home office - work life balance
番下工 留係屋企同家人朋友多啲相處
好好休息 又可以計劃下人生
老細又唔敢捽你數

屌你老母光復左半年 宜家真係收成期

會周圍吐痰嘅老野，仍然會專登拉低口罩周圍吐屌佢老母

金鋪 執柒曬最好
光復彌敦道

其實我都覺得依家先正常
除左隨時會死既風險高左

係 做左20幾年人 第一次見到香港咁靜 咁靚

金鋪藥房垃圾小食店

個啲正仆街，好地地就戴，一咳就除低口罩，咁戴黎做乜撚

why 老細又唔敢捽你數

你好快唔需要再home office

悶撚到仆街
街又唔敢出

五大訴求嘅後四樣呢？缺一不可呀
Ching，香港未光復未收成㗎

算啦 接受現實

唔需要office

見到有廢老係屋村商場室內放飛劍

我唔會就咁算
咁算法 同傘後有咩分別

can't agree more 香港冇咁逼真係幾好住

有公司明明而家淡季都冇home office, 比人屌完先比你5日揀一日放
有d見咁唔係辦法都開始復工
最諷剌係而家情況愈來愈嚴重
利申：我間公司部分人開始要返

同埋就算放假，好多野都取消左冇得做

但每日都有濫捕同手足受傷，繼續關注，唔好當佢地condom

最緊要無晒支那人

人種問題
手足己成condom

一開始多人返工多人中招我唔信佢可以繼續正常辦公

其實同光復行動失無太大關係
主因係個病毒問題
所以並不是什麼收成期，根本無依樣野
仲搞條柒婆特登玩報復添

大把廢老冇戴口罩
一係有戴不過拉低咗